屌watch dogs legion出一個月都未撚夠就25% OFF

我知UBISOFT好撚鍾意做特價但時間上今次係咪破撚左UBISOFT記錄。

ubi只想打個和,最緊要係大家開開心心有game玩

換湯唔換藥

你去美國amazon睇，$35 美金咋

唔只25% off, 係40% off
砌下個shopping kart就有6折

我都係等聖誕rdr2故事mode都未撚爆仲有online要試下。gta又就出新heist。

我隻legion白金咗+賣埋
起首十個鐘唔小心玩會死角色都幾有趣
但越玩越無聊，角色能力變化唔大，啲任務又太重覆

師兄第一次玩Ubisoft game?

Watchdog1,2冇咁重複同多啲小遊戲

太容易一隻角色打晒 根本唔洗換角
仲有佢街上面d人太廢
用佢解任送個幾隻好過

唔換角會悶到仆街
就係頭10個鐘堅持唔用勁人
不斷變囡囡先覺得有挑戰性唔悶

之後唔換係易打咗，但冇樂趣可言

所以咪要逼人換角 佢就係太少誘因令人換角 所以先發揮唔到隻game嘅魅力

今次d差佬咁廢既
同埋d路人ai好似差過2

上集d差佬癲到匿邊都死

限時果d癲到

2最好玩，希望3有更大進步